極疲憊的人

在床上滾了幾圈，想像有人替自己按摩

幾好